黃毓民及仇思達的N重標準 大開眼界

當泛民冇做野時:
仇及毓: 你老母, 成班仆街袋每個月10皮乜撚都唔做, 成班賣港賊 落地獄啦!
當自己被指控冇做野時:
毓: 喂 我講嫁渣喎 點解我要做啊? 我咁撚老你想我去坐監? 你班陷家剷都算陰毒啊
仇: 我地淨係個收聽人數都多過你啦, youtube已經有2千位益友, facebook又有幾百個, 加埋2千300個, 唔好意思啊, 你地有撚人聽咩

當泛民有做野時:
毓: 又係度行為藝術, 衝下主席台又以為自己好撚激, 你激得過我? 播返條片啦! 我9秒9衝去主席台撞低哂d保安啊, 你班人仲係柒下柒下, 呢d野我19幾年前做過哂啦!
毓: 你班仆街係度為難班秘書處同保安做乜撚野姐? 人地跟規舉渣正黎做姐嘛! 以為自己好撚威!
仇: 你班左膠想騎劫哂d光環, 然後下屆又繼續選, 永續9萬6姐嘛, 一早睇穿你龍野啦屌你老尾, 你班深黃傻粉係度打哂飛機
當毓有做野時:
毓: 屌你老母襲擊梁振英啊! 幾撚威啊! 我要出書啊, 遲d開場棟篤笑添啊! 拿 記得鎊水! 唔洗講咁多!
仇: 毓民為左香港幾撚辛苦, 單住隻眼都堅持走去開會, 就係為左香港 幾偉大啊! 屌你老母邵家樽話戴住手銬都要去開會, 屌你老尾醜唔醜啊

一個私怨大過天，一個人哋識佢老鼠連私怨都講唔上，不過跟據往績應該好快有一日細果隻俾大果隻日日追住嚟屌。

開呢個post都係私怨行頭

等聽重溫重新審視呢條友

算把啦, 2條都係社會垃圾
唔好以為國民黨代理就好撚威
你望下台灣國民黨班乸型, 仲軟弱過民進黨入面d女人就知
下下公開講：＂美國不會幫台灣的＂
跟本就係比說話美國聽
美國想唔保你班老女人都難

私怨